[I/A] ヴァイタルギア Vital Gear (1) - 美少女×3D車体 6月8日配送決定

官網：

IOS：
未出

Android：
未出

囡囡：

D女...

Gameplay...

笑撚左 個gameplay垃撚圾到
間間廠都係咁 垃圾gameplay點玩啊

百貨應百客

6月新game個post 仲有人吹奏哩隻個玩法好有特色期待左好耐

依隻得女掂

咁都有 原本都扯扯地 一入到去見到個畫面已經the左
第二秒已經熄埋

講真，哩種垃圾玩法我都唔介意，如果係睇班囡囡打我都WFC
屌你個戰鬥畫面係堆垃圾車+沙漠，真係不了

有無人玩過 klab 既天空艦隊，5ch 個 game po 好多都係天空艦隊既難民走過去
佢地個公會戰幾相似

ios 有得dl

lm

Gameplay得返啲垃圾車喺度射嚟射去
女呢

呢隻game中文名叫垃圾車戰記

APK已出

Google Play

App Store

睇住架垃圾車係到轉左轉右都唔知做乜鳩

有無5 分鐘貨仔

都唔知玩乜柒, 枉我仲死抽爛抽雙5星開局

完全唔知做緊咩撚

次次打關都拎唔哂D石

又一次證實到係可以乜撚都無

寧願佢好似dmm 啲垃圾game咁睇條女搖下波對打算

聲優陣容好勁

可惜玩埋哂啲垃圾車

話左唔掂架啦…
你死都要download

笑到gap gap 聲

而且畫得都好J

不過平時剩係見到啲垃圾車

新公司黎
大陸味好濃 應該係空殻公司

淨係識得笑

鬼知咁伏咩
仆街好似開十個Post有九隻都伏Game嚟

留名
中左井狗

斷撚夠未
第2關斷左7次

湯巴淨係識開啲垃圾驚嘅po

d女好正

正有撚用
玩嘅時候就淨係望住啲垃圾車
不了

你有得禁下條女架好似

唔係我唔想比機會隻game，但個ser虧到咁真係算鳩數啦

好多GAME開服都係咁,我保留
難得抽到能登同井狗

有冇角色評價？

其實理撚得佢呀
D女好丁就得架啦
隻GAME戰鬥系統禁幾個制就完
仲ON9過FGO

個重點好似係PVP

共鬥戰根本冇人

明明好耐之前已經有gameplay睇到得堆車架喎
所以我都唔明點解有堆人咁期待

新pool

屌呀

mission 2 弱點屬性 XXX 6機以上 係咪克屬? 我隻隻都克屬打爆部機都達成唔到既

齊隊

玩左陣勁撚熱

我用艾風X完全冇事